窮到一個咩地步先會死撐一個console platform?

switch + ps4 都係五千左右，呢個價砌中grade PC連mon都未夠，iPhone仲夠膽死賣到成萬銀

點解會有人死撐switch/ps4 一個gaming platofrm? 又唔係有份開發又唔係有股份

買曬兩邊有乜game好玩咪玩邊部，唔通窮到只能買一部為左showoff自己好醒所以要做打手

信仰唔係可以用錢黎衡量
信耶穌既人都唔會無啦啦同時會信埋伊斯蘭
有晒PC, SWITCH, PS都可以死撐某單一陣營

揀一邊撐,日日上網同你玩鍵盤戰,都係一個遊戲platform黎既

就算有晒咁多部console 始終都覺得ps先係正統
可能細個第一部有既係ps1

呢度多中小學雞嘛.... 求左阿媽好耐先可以２揀１...

咁你要計返反SONY既開POST多定反任/反軟既開POST多喇

fans就係咁
唔關買唔買晒兩部機事

fan屎定炒家

唔怪得啦咁
我細個係玩gameboy同超任
Btw 主機其實冇咩好撐同屌
有冇啱玩嘅好game先係重點

PS4+PC係基本
任天堂就永不錄用

完全無意慾買switch喎

垃圾先咁多廢話

利申: gtx1080+ps4+switch

其實係任豚先多死撐
閂埋門打飛機J自家作都夠啦
成世都係同水喉佬綠帽達比卡超做朋友囉,真係冇問題架

利申: PS4 + PC,唔係俾唔起,但NS冇分決定嘅吸引力要人入

任豚十個有9個都多平台
索狗唔知,但起碼依個post已經連續幾件自己衝出黎話自己死撐緊一個console platform

日日睇到啲人係咁嘈都幾有趣

政治不正確
PS血統上真係任天堂養幾隻狗咬自己
歷史冇如果,當初決策唔係咁可能我地仲玩緊卡帶同第N代超任

唔係撐唔撐
只係講事實

Sony機多人玩過老任機，導致遊戲熱潮爭幾皮
MHW勢勁過DS/Switch XX好多

任記對比起PS4 冇乜game 好玩,講黎講去都係嗰幾款

根據未出遊戲名單同往蹟，switch 未來都大機會冇乜大作，尤其三廠嗰啲，只會每年少量自家傳統作品撐起部機

呢幾樣有冇錯？

冇咪反映ps4係優勝過老任啲機
唔好講咩遊戲定位唔同冇得比
Switch 都想出機迷向大作，佢都有fifa 2k mon hunt，唔係純party用，只係推唔起，再者ps4亦有party game

唔好講手提家用冇得比
Switch 都講求家庭遊戲體驗

兩部野可以直接比較
利申兩部加pc都有，但唔會阻礙我去比較兩部機，同客觀講switch 喺香港無論平均遊戲質素定受歡迎程度都輸比ps4

switch先出得果一陣
PS4都要儲幾年先有多D正野玩啦

原來搞畫面先叫有心攪遊戲

真係你啊

好似我上面講
老任作風應該唔會大改
Wii, wii u, 3ds
啲game越出越霉
中後期已經得自家作品撐住，點俾到人信心出多幾年有正嘢
Wiiu 一開始有刺客信條
3ds有獨佔metal gear biohazard
之後啲三廠大作越出越冇

咩年代啊，console

未出遊戲名單講到口都臭,唔係間間好似Sony咁鐘意畫個餅拖十年先出

往績係睇咩先?
本家大作仲有一堆未出之外,依家睇D廠既態度,家用同手提既遊戲都出響Switch,如果要講往績,3DS既三廠大作一直無少過,我真係唔知你個結論係點黎

好撚簡單，因為罵戰有趣過打機